有冇人覺得係時候叫停民間記者會？

今次抗爭之所以行到你呢一步，完全係因為冇大台！

我哋唔肯定搞記招個班人係咪想自組大台，無論有意無意地製造大台都好，都係一個危險嘅開始！
如果依家叫停，起碼件事冇咁嚴重，我哋每一個人都有返各自各去自發做事，唔好太依賴人地！

記住記住
兄弟爬山
不要被大台代表！

唔覺佢地想自組大台
佢地只係其中一班兄弟反擊政府啲垃圾記者會

其實你有冇睇過民間記者會係講乜先出post?

用黎反擊狗記者會又話大台

好明顯無睇過就屈

冇需要
佢唔係大台
令個人有個人意志去行動

推行動post呀
推畀區外人睇到點樣走呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

政府而家係一日兩場記者會
總動員抹黑加指鹿為馬
你有咩對策？
民間記者會停左既話
就變得更一言堂
到時只會走向佔中既結果

唔覺佢地想搞大台
而且佢地都不停強調咗好多次話
我地冇大台 佢地亦都唔係大台

唔覺佢想組大台

另外，如果不幸佢想做大台，佢都冇能力啦

宜家有人阻止到其他人唔好做其他野咩？

只要人人都記住冇大台，噉就冇辦法組成一個有影響力嘅指揮中心

又話兄弟爬山？

你地都講明 只係對抗政府一言堂

唔係組織大台

有人話好似ISIS咁蒙面拍片放上YouTube 就夠！
你有話要發表，咪單向發表咪夠囉

Saw入面個大佬有冇蒲過頭！？
冇呀嘛？
揾唔到你，對家先識驚㗎！

其實你都可以開個記者會架

人哋都講九千幾萬次，每次答問題都重申一次，你都咁聞塞既

而家係多一個平台講一班網民既心聲，係一個發聲渠道抵抗一言堂既政府記者會同埋抗爭者重申既有且受肯定既宗旨同埋訴求喎，點會叫停呀？

擺明無睇過啦

大你老母臭西台，乜撚都扯大台

其實你有冇睇 兩次都係唔同人出黎..

不推文回覆

3毛LIST

95511815 (democrazy大陸三毛狗)
92489255
98787225
63028381 (敏姐,聲稱自己南邊圍人,聲稱中立實質ON9藍屍)
65561709 (野蠻天尊,日日聲言棍打黃狗仔)
95477660 (南邊圍人)
92807630 (ON9廢老,日日聲言棍打黃狗仔)
67195852 (人型豬)
96676465 (大6仔)
63365408

Hi政府工好唔好做呀？

根本唔洗

唔好當香港人儍嘅！

大你老味台

吊恢老味我認真左

負評，block，上一頁，不推文回覆

果個叫平台，唔係大台。
你有冇見人屌連尼住係連登大台先？

沒有大台，不代表沒有共識
他們主要是為了抗衡政府的記招，並沒有做大台的意思

又屈大台悶唔悶d, 負評，不推文，上一頁

佢地無帶風向講路線，純粹反駁港共歪論
根本係一個好有效既反抗手段

blocked 樓主

人地講左幾十次，我地唔係大台

民間記者會係講真相！
唔覺佢地要做大台, 每次記者會都唔同人

我絕對支持民間記者會！

你可以話佢做得未夠好
但話佢地整大台係有啲失實

咁你有冇第2招可以反擊政府抹黑？

大台意思係咩先....
點解反駁針對政府同黑警既記者會 會係大台?

用不推文啊

佢係用來打破林奠既一言堂架，計我話要show多d相同片，仲有果d過期催淚彈殻，要make多d noise

睇曬個記招先好講嘢ok?

認同 佢地都每次強調無大台 唔係大台
唔答有關有立場同有方向嘅野

成班低能仔話唔覺係大台，話唔需要叫停，唔通真係成為左大台或者俾人騎劫左甚至收編左先叫停咩……危險既開始，都唔明有乜咁難理解

大家負評屌3毛同時記得用不推文回覆，唔係就上左熱門架喇

淨係識老屈

唔覺喎

你明唔 L 明乜係大台,
唔係有班人一齊講下野就叫大台,

不如返去瞓啦你

on9

又分化
不推文啦屌

有樓主呢類人係到 一世都唔會抗爭成功

而家乜撚都話係想搭大台
食個飯屙個屎都係陰謀想搭大台
我就等睇之後有人搞示威行動你班仆街都開始屈埋係大台迫人跟

仲要應對防暴狗！帶哩樣野就可以減少手足落單！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

無民招 唔使半個月場運動可以收皮

任何方法都唔會叫停
如果你有更好既方法可以提出
無好方法就叫人停
即是有破壞無建設
唔該都尊重下咁有心既兄弟姊妹

叫停最大型文宣
唔係三毛就係cls

BLOCKED

Hi 三毛

我反而覺得民間記者會幾好
起碼有啲noise
同埋之前兩次都不斷強調冇大台

出post 一定冇睇過記者會
出嚟講嘅人理論好清晰
亦都多次提出冇大台、佢地唔係大台
而呢個都係好有效宣揚理念嘅平台

結論op 係分化撚，代表民間記者會做得岩

民間記者會 is our best weapon at this moment.

呢個post證明政府好驚民間記者會

Blocked bye

On9，講明唔係大台

樓主想帶風向

請善用不推文回覆

無需要停
我覺得民間記者會好好

冇左咪好撚急險
一定俾人老屈
冇反抗機會
呢下點擺attention好過
有沉既蹟象
因為香港人好需要新意

冇

不要推文

完全唔覺得自組大台囉。佢地反而俾到大眾一個印象，佢地唔係無腦噤反送中。如果連這個都唔做，政府一定做到統戰，文宣。最後氣候成型就一輔打垮你。所以一定要好文宣囉。

blocked

分化撚

分化撚出沒各位注意！

佢地唔係大台

垃圾post，唔好推，負評

屈大台zzz

Bye 分化撚

勿分化，一次警告

想克警一言堂？

無大台啊傻仔

負評 上一頁
不推文回覆

次次都換人次次都戴哂口罩頭盔
你連班發言人係乜水都唔知又點會係搭大台？

大台我見唔到
不過五毛呢，呢度就有一隻

( Show Blocked User - SHREK )

支持民間記者會

入嚟投票啊

[一人一票] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

Google Form:

睇都唔睇就屈人大台
人地講到明自己唔係啦傻閪

唔覺

分化?

請停止指責人扮大台係鬼之類的言論
民間記者會係抗衡正苦同狗垃圾記者會
制止佢地搶中間派的有效途徑
如果有其他更有效的方法你可以提出
但單純叫停對成件事冇幫助

邊撚度大台，你綁手綁腳等被人清算啦

愈來愈多化分狗

不推文

收皮啦又想分化

傻閪

低質三毛 閱

各位巴打冷靜D 只係唔想好似之前雨傘咁

呢個係平台，唔係大台

又block一件

走啦三毛

佢地都話自己唔係大台
佢地亦重申咗好多次
今次運動係無大台
民間記者會只係提供一個平台俾市民發聲

又block一個3毛/弱智

內容邊忽係大台？

不分化

Blocked
民間記者會跟本冇唸過做大台

咪推 不推文回啦

死開啦
佢做嘅野有用過你10萬倍呀玩抹黑

佢地講左佢地唔係大台 我地冇大台
同埋我地都需要有民間記者會去撼宜家每日4點記者會 唔可以比政府同警察一言堂

呢個係必須嘅 有民間記者會先會有coverage

算啦，呢d 分化Po 由佢沉

絕對支持兄弟繼續搞記者會

唔係泛民 就唔算係大台

走開啦三毛

如果你有睇根本就唔會咁講！

大台係指揮作用
記者會完全無咁做

當記者問義士既行動
次次都係答非大台答唔到
咁都叫大台？

宜家資訊太多，用民間記招等追得無咁貼嘅人了解係必須，否則得政府同警察講。

Block

人地講明唔撚係大台
不過你係分化撚就好明顯

停你老母

自行理解

佢地唔係大台
只係應對差佬個記者會
屌你老味今日咁撚多三毛分化post

唔同意

內容都冇睇過就鳩噏

我屌你老母啦，出面班人冒住被起底嘅危險，機乎每講一句野就講話無大台都仲畀你分化，我屌你老母臭閪，弱智唔好出post okay?

唔記得左不推文

兄弟be water
各自努力

唔同意 停llm

自醃文宣?

記者想幫都幫唔到你啦

請善用不推post回覆

民間記者會係平台唔係大台

如果佢地班人想做大台既話
我諗會有好多手足已經察覺到，但事實係冇丫嘛
同埋睇返兩次個記者會再講啦

Blocked 上一頁

就算佢地真係想做大台又點？
冇人聽佢地講會做到
今次講到明兄弟爬山 各有各做
佢地只係抗衡緊每日嘅鳩up會 邊忽大台？
Btw依加連3毛都冇 一個post得番一毛咋

我都話民間記者會有用架啦
不推文***

去大埔啦仲理佢

請善用不推文回覆

負皮，不推文，上一頁

唔係時候

民間記者會係反政府每日洗腦，反駁警方既歪理，唔覺得佢有啲咩似大台，搵班街坊出泥動之以情有何不可？

民間記者會唔係畀你睇
target audience唔會睇YouTube囉

走啦…分化唔到㗎啦
大家都係良好市民，點解同ISIS比？
我哋唔係恐怖份子，只係愛香港而被迫走出嚟既香港人

分化post, 不推文

宜家政府嘅手段就係狂屈大台

唔該請用不推文回覆 thx

屌你啦樓主

不推文回覆
屌你老母
完

搞連儂牆個陣
都有班人話會變返雨革
然後呢

負評 上一頁

佢係一個資訊發佈

都話咗唔係大台
屌你老母分化狗

blocked user

又大台論，你煩唔煩啲
民間記者會係為我哋向同溫層以外發聲，但係並唔係為我哋組織活動

又玩分化
不推文回覆

吊乜撚大台？
組織叫甚麼名字？

唔覺 一定要有

樓主完全冇講到民間記者會有咩問題

你屌撚咗泛民，劉細良個班pk未？

民間記者會當然唔停得
最好就直接俾全港市民睇

分化撚？

三毛又想衝出來捉大台

想話係大台，然後叫停？
跟住政府可以一言堂洗腦？
你係咪分化？

第一次個陣只係覺得佢地唔係大台
就唔應該講野 答野
因為答完都唔代表任何野
記者唔會理
但記者反應原來唔係咁

第二次仲做得好左
有主題 有回應
而佢答既野
其實好多只係文宣既野

係一個文宣好平台

屌你 d師奶好buy 我都好鍾意睇

唔同意
民間記者會強調唔係大台
必須要有公開平台數臭政府
樓主係死五毛

你睇撚過未？人地強調左幾多次？
人地完全唔答運動行程因爲話冇大台唔知道

唔覺
一定要有

你個分化撚

而加咪各有各做囉，你又叫停人做乜

佢地係報導真相
比市民上去發聲平台
唔係大台

( Show Blocked User - SHREK )

又話兄弟爬山，又要叫停記者會，爬乜撚野山呀？

肯定係狗寫嘅，分化撚，我哋唔好理佢

On9仔

Cnn都有報導，非常有實際效用

你有冇睇過個記者會架，距地只係客觀陳述緊黑警罪行，唔覺搞緊大台wor

叫停你老母

No

無人覺得wo
依家需要加文強宣力度 抵抗政府一言堂

另外請其他想屌樓主老母既使用"不推文回覆"及"負評"

巴絲打係記者會已經講左好撚多次冇大台，你講得出呢番說話，一係你就聾，一係冇睇，比人話你分化三毛唔係冇原因

敵人反對的...大家識做啦

唔明點解你覺得係大台，佢又無指揮大家要做咩，唔可以做咩。
所以唔好咁敏感啦

睇黎你班狗好驚民間記者會？

咁高質既民間記者會點解要停？

你地班狗好撚驚人地報導事實真相咩？

極度懷疑呢一個人

今日有event
討論非現場嘢請善用不推post回覆

有無看過

大佬呀，你有無睇過？佢地基本上每次發言都強調無大台架

根本e加邊個沖出黎做大台一定會變過街老鼠同埋唔會有人聽大台講

Agger睇過先講喇屌

認同
警畜單方面播相播片
話示威者幾暴力
我地民間都要用警暴反擊
效果幾好
立場都好清晰
唔係大台
唔會有方向性指引比前線

唔覺 你睇過未 未睇過唔好衝出黎柒啦好嗎

指揮江山嗰啲先叫大台啊on99
民間記者會有話叫做點做點做咩？

每個人都係大台 我地係集體意志

唔好喺度分化
大家做得好好

善用不推文

屌你啦 重申左好多次唔係癬台 代表唔到抗爭者

支持繼續

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

兄弟爬山 各自努力
不分化 不篤灰 不割蓆

大家記住飲多啲水 天氣熱

Agger

請善用不推文回覆

兩次嘅記者會已經強調左好多次佢哋唔係大台
只係提供一個渠道俾大家發聲
你有無了解過記者會嘅內容？？？

罰你今日發完夢返屋企將兩場民間記者會重溫十次

垃撚圾三毛

佢地只不過係發放資訊姐...
又無叫人點點點..

樓豬唔該收收皮先

收皮 不推文回覆

唔覺得需要叫停，叫停咪得返政府一言堂？

你真係蠢 唔係扮架喎

但係你好難保佢突然有一日講嫁喎,你控製到咩?

分化撚
不推文回覆

——————-8月9號至8月11號 和你飛 機場見—————-—我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

關大台咩事
都冇叫人做嘢

記者會嘅目的
係講出事情嘅真相
因為政府同埋犬日日講大話

三毛嚟講你都算最低級嗰批

兄弟爬山？我見到你推人落山咋喎

如果民間記者會都比你演繹做大台既話
咁唔知咩野唔係大台啦

分化三毛
不推文

不推文回覆

屌你老母分化撚

又做了

幾多阿毛上水

陳到、陳雲兩個on9係咁係fb叫解散民間記者會

不同意
十分支持民間記者會

咁都要應付軍政府每日錄音會去抹黑㗎

走啦

佢地講到明唔係代表所有示威嘅市民架喎，咁都係大台？

如果你有睇過記者會仲講依d野 你肯定係3毛狗
無睇過既話 一係分化撚 一係就弱智

開記者會反擊班狗既大話都唔做 同14年有咩分別

呢啲post真係好需要負評

民間記者會做得好好

絕對要支持

佢地已經再三強調唔係大台

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

兄弟爬山 各自努力
不分化 不篤灰 不割蓆

兄弟爬山不推文回覆

好撚煩
成個熱門都係大台po
打夠稻草人未

兄弟爬山 各有各做

大你老母 不推post回覆

唔係要叫停
而係要改善

以下係小弟之前提過嘅建議：

公開預先收集記者問題
然後喺forum tlg 收集市民意見
做個分析pie圖之類

但係即時Q&A要保留
因為bass on當日記者會

另外係某啲問題怕回答會代表有大台
不妨試下以討論區參與者
或者類似身份
表達身為香港人見到嘅意見

(好似通識答卷咁 以數據/客觀角度解析
有說服力之餘亦避免被誤認為大台身份)

民記無樣無名無性點搞大台呀？咁都屈得出有無弱智啲

不推文回覆

請善用不推文回覆

分化撚唔洗理

不推post回覆

睇左先再出聲啦，想帶風向可以收皮

留名睇下個鐘係咪過千負評

冇睇過民間記者會嘅三毛

咁咪俾人屌到化骨灰囉，你估現身嗰啲好鍾意俾人屌？

個記者會開口埋口都話冇大台喎，就算QA環節都係話唔係大台唔可以答到記者問題喎。你返去睇多幾次個記者會先啦
不推文

躝啦三毛

善用不推文回覆

屌你老母啦分化撚
人地做得幾好
民間記者會係為左反擊4點鐘狗隻記者會
你唔撚做同2014年有咩分別?
用下腦啦
開個記者會等於大台?
你老母你唔出去開個記者會自己屌狗屌政府?

樓主戇鳩

唔覺有大台

對抗政府洗地式記者會放題，民間記者會係極好嘅平台

<不推文回覆>

當然依一刻可以好保持獨立同清醒，但上次經驗就係時間一拖耐左就難保到被其他政黨及勢力陰D陰D咁騎劫，只係想市民觀眾係習慣將記者會自動連繫到我地全部抗爭者之前諗定用其他方法並行或姐取代。當然你地話我地不斷強調唔係代表全部示威者，但當你長時間用統一既特徵出鏡例如黃頭盔同黑衫口罩時間一耐就會容易令中間派市民 誤以為依個就係我地既決策組織同代表 。無疑記者會係有效counter黑警個D顛倒是非黑白既理由同向大眾解釋同抵消一部分輿論對我地不利既影響，但單純用固定既方式就無可否認咁俾到人位去入。其實有更多更好方法去提升曝光率同發大自己聲音，每日唔同人upload片上網已經可以做到差唔多既後果。我地始終大多學生，要應對即時記者提問難保百無一失，sorry講到1999

我屌你老母
3毛狗

Show Blocked User - SHREK

不推文回覆

做咩啫你 睇完記者會先出聲啦你

佢哋表現好撚正，點解要縮，

分化post, 不推文回覆

拎ISIS嚟比?

屌你......
抗爭真係要用腦
叫自己人摺撚咗個強勢輿論平台

又一個唔帶腦去睇野...

點解要停，記者會只係交代事實同大唔大台有乜關係，個人認為記者會應該有幾大搞幾小，整到好似城市論壇咁就最好。

又屈人組大台 食屎啦3毛狗

兄弟爬山，各有各做

有人攪放映會、有人攪遊行、有人攪連儂牆

有人攪民間記者會就話分化？

大你老母
大台就冇 大埔就有

Upload完邊個睇?
同自己友講？

有時候都幾知到底係三毛定係真點弱智

收皮啦 你有冇睇過記者會呀

mon po 狗

今次運動就係無數「大台」團結一齊去做..
民主派本身就係一個「大台」..
只係佢地唔割席..然後成為左運動既一部分..
"兄弟爬山 各有各做" 和理非同勇武不割席 唔係單向而係雙向

暫時唔覺有問題喎

師兄錯手負評左

我相信佢哋會不斷改善，無可否認初頭係生疏，同埋我諗佢哋出得嚟，預咗要應付傳媒
但係你就話叫停，係冇解決過問題，亦都錯失俾大眾認識我哋嘅機會

收皮啦，不推文回覆呀

一定要對抗政府一言堂

唔好再分化！

各位請用不推文回覆屌柒樓主

又分化

兄弟爬山呀

YouTube咪即係圍爐
都唔知你係戇鳩定點

冇記者同電視台報個效果已經縮啦

佢地只係反擊政府一言堂 冇代表過我地表明任何行動
On9 post

On9

佢地講嘅野唔係講立場同方向
但佢地始終有大聲公
而講D咩係群眾無法約束
只係1000人決定
所以有風險

一係將講D咩嘅討論權同決定權開放俾大眾
一係就要好警剔佢地

我個人反對佢地用呢個形式運作

負評，不推文回覆，上一頁

一個好嘅大台其實係冇問題
如果五年前大台同意勇武今日啲人都未必會對大台咁反感 同埋泛民

況且依家民間記者會只係反駁返對家錯誤嘅指控
又冇話騎劫個運動
亦都唔會有能力去動員

做咩姐你

認為有需要的 有需要有示威者人士記者會 澄清同辯駁政府論點

大台 = 領導/預言示威者之後做嘅事
記者會 = 反映/解釋示威者做過嘅事

收皮啦屌你老母死五毛

認同

善用不推文回覆

用不推文回覆呀我屌晒你地咁多個

唔好講呢D廢話
樓主講出問題，唔係話自己要開，佢直程反對開記招

冇人覺得佢哋係大台
佢哋第一句已經講佢哋唔係大台
佢哋只係將大家嘅聲音放大比多啲人知

停你老母，講明唔係大台
想分化？

唔係有人公開說話係大台。。

屌你啦樓主，自己無腦唔好出post

由day 1已經不斷強調唔係大台
而到呢一刻佢哋仲冇起大台 只係請市民反映意見

請善用不推文回復

泛民夠話自己唔係大台

可以沉得

大台夠未呀
你自問會唔會俾大台操控
唔好再帶風向啦
各有各做
唔鐘意睇 唔好睇
人哋做咗兩次就話大台前大台後
根本就係你想有大台俾你屌

利申 暫時見唔到有大台化趨勢

你唔好ON9啦 D人請上去次次都唔同
大乜撚野台呀

睇下重播好辛苦你咩三毛？

定係你都係被遷拆左？

不推分化po

不推文回覆吖各位！

無錯
做事手法好重要
對家文宣強咗 文宣要大大力做
記者會都係文宣嘅一種 衹要去個體化就唔係大台
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向
對外：Facebook扮中立拉攏藍絲 放分化藍絲嘅文宣 WhatsApp forward都係一個重要嘅渠道
國際：機場派外文文宣 播英文片

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

繼續比政府一言堂？

做人靈活少少啦乜撚都大台

佢地完全表明過係冇大台，人人都可以上去講
樓主你有冇認真睇過佢地既記者會

記者會原質就係有既定立場向觀眾同大眾透過媒體作出宣傳同宣言。認同前面巴打所講，以論壇方式會是比較好的選擇，可以真正以個人身份去發表意見。坐定定開記者會真係長遠黎講唔係好既做法，如果可以keep住每日都有跨界別既人發言就另計，絕對絕對唔可以以抗爭者為中心。

停你老味呀停

停你老母，好似你咁既心態咁就仆街啦，你有冇諗過而家我地佔上風，明唔明，就係呢一兩個星期做好文宣工作，班政府狗日日都開post屌我地，係咪要屌返轉頭呀

佢地都冇做大台

咪撚推呢個on9 post la屌

樓主on9

三毛 屌你老母

我覺得佢唔係想做大台喎，佢喺個記者會入面有冇話過我哋要做啲咩，又冇宣傳過任何嘅活動
民間記者會純粹係對抗警察每日記者會，之餘
仲要將呢兩個月我哋所見到嘅事實講出嚟

我地抗拒既大台係指代 指揮示威者/代示威者同政府談判既大台
呢個民間電台係冇以上功能 而只係單純既文宣

民間記者會打破中共港共唯一話語權，有咩唔好。佢地報d野係事後，唔會事前決定任何行動，無影響到運動

兄弟爬山啊

唔好停

isissaw
你覺得示威者係恐怖分子？

我覺得佢地平時只係陳述成個示威活動發生緊嘅事；而呢啲事情係平時政府/其他政黨記者會唔會提及（話說泛民近排都冇乜記招）

佢地亦無代表任何人去作出一啲有關活動嘅呼籲
所以冇大台可言

支持民間記者會
已用不推文回覆

明顯樓豬仲係豬 加油～

你有冇了解過民間記者會係咩黎？
無既唔該你了解左先

都係個句 有人敢起 有人敢拆

請善用不推文回應功能

3毛收皮啦 民間記者者會好撚有用 用黎對打政府一言堂

論壇可以 咪講俾佢哋聽囉 我相信個記者會係會不斷演化

睇完曬個記者會先講啦，答左九千幾次唔能夠代表所有人嘅意見，只係收集意見發表嘅平台

得樓豬一個認同

你幾時覺得佢地係大台 你識佢地係邊個？連名都唔知點做大台

唔撚睇記者會就屌
收皮啦你

民間記者會對於非大台呢個理念好堅定 亦無限式強調 亦暫未見有人認為佢地係大台

點解可以係熱門見到..
你班友
不推文呢

唔覺得
佢地唔係大台
不推文回覆

Pish

近排真係好多呢啲
乜都話人係大台Post
用反大台搞分化條橋太舊喇
行開啦

要大幅改善係真
同埋一有泛民用黎起大台嘅跡象就要叫停

屌人地講左咁撚多次自己唔係大台

食屎狗 死三毛
有睇過一定唔會話佢地係大台

善用不推文回覆

問題在於佢地搵咩人上去講，講D咩，記招主題係咩
你同大家係冇say
有say嘅係嗰1000人
其他人加入唔到

暫時講D野岩聽
所以好似冇大台冇違和咁
但無可否認用呢個架構組成嘅民間記招係1000人獨裁運作
而且手握一個超級大聲公
當呢1000人做錯判斷/有心賣你，你係阻唔住
所以樓主先咁警剔

善用不推文

就算佢地主觀上並沒有想起大台，
但客觀上政府會以之為大台，
作為打開對話既缺口。

政府係要搵大台對話，
繼續民間記者會，
隨時變大台

係咪政府人仕走咗入嚟

或者改一下個方式，記者會只發表指控政府既資料，不發表個人言論

又想分化我地

Popo番狗屋啦

收皮啦 佢地已經不停強調自己唔係大台啦

暫冇需要停
你咪當係一team行得好前既文宣組囉

屌你又一個暗示大台既PO,唔好推文呀大家

大家回呢啲垃圾post一定要用不推文回覆

唔同意 出得嚟講嘅大家都好小心用詞
唔知你諗緊乜
請善用不推文回覆

兄弟爬山 話乜撚人大台呀？

唔覺得佢地組大台
但係叫唔叫停可以在睇多幾次先

屌自己唔記得用

屌你老母又黎屈大台撚

唔需要大台！亦冇大台！更加唔好諗要大台！
民間記者會既手足都係代發言，如果手足們對佢地冇信心既，唔緊要，你大可頂上！除左一般文宣外，媒介亦需要同班狗柒記者會對壘！支持記者會手足，同時手足亦要記住初心！
講多次：唔撚要大台！唔需要大台！

冇理由下下比政府講哂
和理非表達的一個平台.好重要

唔覺
構思好好

垃圾post全部不推文回覆唔該

有冇得係連登公投左先再搵人

blocked 咁都上到熱門?

好明顯樓主係鬼

論壇方式係最好
大家有權發言
民間記招1000人決定哂所有內容
咁都唔係獨裁?
而家講D野岩聽，唔代表呢一種組織架構冇問題

咩廢話姐
自發開記者會 佢地係記者會都講好多次佢地唔係大台
你問佢咩野策略都答唔到你
個記者會係多數用黎反駁返政府同差佬既謬論
又有唔同主題
所以你有能力你都可能開記者會

唔係講唔係大台就會杜絕到一切以此為材料既政治攻擊同壞處。唔該大家冷靜D諗下，唔好一味話我係3毛。大多數人唔講理由一味係到負評，尤其我每次係前線企前面，想盡心盡力想個運動成功，真係好hurt。討論區無人討論係咩玩法

每次民間記者會都不停重複無大台，你跟本無睇過直播

推

個記者會講到厭都不停講「冇大台」

呢個算唔算大台

冇睇過唔好撚係道鳩嗡

只係收集大家嘅意見再比外界知道 講大家嘅諗法就叫大台？

收陣皮先啦

明明2次都比啲藍絲三毛話佢地點解要遮曬樣唔見得人
佢地好盡力避免緊比人當係大台

如果樓主因為2014而太驚人搭大台, 咁其實好多野都唔做得, 唔通入紙申請遊行既主辦者都要stop埋?
到真係有人做到出泥要起個大台先反對都唔遲啦, 要相信而家各位手足都明白唔需要大台

樓主個腦裝屎 ?
有人出黎幫手發言就係大台
咁係咪所有人都唔好被記者訪問 ?
因為係你邏輯底下 佢都有可能代表緊某一類示威者發言

防止大台係唔想有一少撮人帶領成個運動嘅進程
而家民間記者會有無向外間表明或者決定內部人嘅方向啊 ?
無就收皮啦 樓豬

又兄弟爬山，唔全方位咁點各自努力呀

收皮

停你老母臭閪啦

呢排好多人係到大台大台 係到打稻草人

用黎制衡黑警個記者會 佢地停 我地先諗要唔要停

陳雲一屌民間記者會就有一班人出黎開post，傻既都知咩事

你做政府發言人啦，宜家就係個政府壟斷發言，當我地冇到，支持民間記者會，佢代唔代表到整個民間聲音都好，
都係一個意義：市民，係可以有自己既發言權！
明唔明？有咩需要叫停，你唔支持你咪唔好睇，就係咁簡單

咪撚推垃圾po

其實佢哋已經重申咗好多次佢哋唔係大台，每次記者問親所有有關行動方針嘅問題，佢哋都會重申佢哋唔係大台，亦都唔會答
大佬呀，睇清楚先至講嘢啦好冇
同埋不推文回覆吖唔該

0.5又想屈

你都ON9 ，你報名話想上民間記者會講D野，你一定上得到去講，
點解，因為佢地就唔會係一言堂/大台，你想講一定有得比你講
你去唔去?

不是大台 只是平台！！！

唔少post有人提過民間記招應該組成一個類似議會嘅討論同決策形式
唔好淨係靠1000人

但一批評民間記招，就會俾巴打狂屌
二黎就算我地提出，都要民間記招官方開放權力，但我連有咩正式途徑對佢地發表意見都唔係好知

可以收皮

喂大佬你有冇睇清楚架
人地講左好多次冇需要同冇必要代表哂所有既人發聲
他們講好多次員係代表部份市民

你想唔keep noise

自己日日睇4點鐘啦

兄弟爬山

大家睇到呢個星期啲人係屈大台未

平台≠大台
樓豬block得

唔覺得要 仲要加大火喉

走啦五毛

大埔@1412

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

冇需要

真
一慣分化撚伎倆，好快就會食住上
要小心熱狗同啲偽本土復辟

你可以上去

不推文

收皮啦你
記者會就係用後對抗政府日日指鹿為馬9up一言堂
就好似連登咁 只係一個平台 邊個話過佢係大台?

我覺得幾好，都唔覺要搞大台，都無人有能力搞到大台。

有時真係好難分3毛定熱狗

民間記者會唔係大台

Agree 不過d片可以再剪好d

咁都叫大台

走啦分化撚

不是行動 不推文回覆 謝謝

係記者會依個形式啊，單方面由少數人發完言再由記者提問。我由出世至今未見過話有人無固定立場同代表跟住開記者會。連明星開都係有維護自己立場既目的。至少至少正名為其他，咩採訪會又好，民間論壇又好，自主發言又好。

其實最好不要有任何代表，行出黎本身就有被人拉的風險，保護自己保護人。即使個記者會強調自己唔係大台，它的存在已有代表示威者的元素，此風絕不可長，要杜絕任何大台的苗頭。

有議會先我覺得OK, 有冇好心人勸下佢地

邊撚到有大台呀

屌你
咩係要叫有noise呀
放係港台now同有線出聲
定整左俾同溫層去睇？

有番d有用既建議好

咪就係
人地都唔係想做大台 樓主$0.5
評已負

咪屈人大台啦 睇過都知唔係

屌你老母呀

鬼
負皮 上一頁

不分化 不割蓆

上次佢播片冇熄燈，同埋用screen相對冇咁清楚，睇live果陣咩都睇唔到，都要留意埋呢樣

唔覺得雖要停。手足做得好好。因為多個渠道被未醒覺年長人士同c9嘅市民知道，無視市民嘅政府做緊乜野。

樓主係鬼 講完

已追蹤

咁你咪舉手話要出席囉

重申 大台係要決定內部嘅方向先叫大台
而家佢地只係向外間講番示威者嘅意見 , 情況
佢地有無左右緊個運動啊 ?
無點叫大台啊 ?

唔通今日何妖開個記者會話大家係暴徒又叫大台 ?

btw大家要用不推文回覆

你老母比我屌
佢都無叫停

與其叫停，不如諗方法令個平台更發揮到佢作用好過啦，冇其他更有建設性既建議就唔好貶低手足既付出

譬如，有咩訊息係我地想透過呢個平台傳遞？
有冇咩形式可以令其他市民更接受呢個平台帶出既訊息？

集思廣益，一齊討論，尊重民意

呢啲先係我地追求既野

又大台？咁搞遊行又大台啦，搞集會又係大台啦

人地講左自己唔係大台 係平台!
分化撚
不推文回覆

首先，次次唔同人，人人代表自己，我唔覺得係so call 大台，其次，有渠道回應正苦同死仆街差佬，適時回應，十分有效，同埋，巴打，絲打們做得認真，坊間反應十分好，我同事一句：英文好過慮偉聰。對運動十分有幫助。

五毛撚

佢既作用係反擊政府謊言記招，不存在大唔大台，你有腦自已諗下啦！呢個時勢，邊個敢做大台？人地肯走出黎冒險幫我地辦一個"正規"記招去發聲，你仲要係到講風涼話，擔心人呢樣果樣，有目的？唔該你出POST之前，寫完自已用第三者角度去睇多次自已講乜先好出POST，咪撚打字仲快過用腦

大你老母台咩，死返去含柒啦屌！

大家分唔到平台同大台，要好好解釋一下

起佢底佢有話幫人做心理輔導
小心佢啲套料啊 鬼到仆街

呢條友都係為實疑而實疑，根本無睇過個記招

咁都叫大台？

負皮，block

如果要單向輸出就繼續ig fb 鳩share算啦
依家民間記者會嘅特點就係要有電視台採訪，脫離同溫層啊嗎

*請善用不推文回覆

不推文回覆
唔覺起緊大台
而且就算起咗大台,我地都有能力拆大台

係咪民間記者會威力太大呀？ 善用不推文回覆

而家民間記招支持聲音太大
大家著眼於說話內容同效果
就覺得好好，冇咩需要批評

但我地唔係著眼於內容，係著眼於民間記招構成方式
就覺得有危險性

但會俾支持者覺得杞人憂天
改革民間記招嘅聲音唔會得到重視同支持

我都希望我地係杞人憂天
一旦民間記招柒一次或者賣示威者一次
我地嘅聲音先會有市場

佢地一直強調自己唔係大台的。

你咪再分化啦
以為有咩高質論點去改善

佢都操控運動
又冇成為敵方針對目標
有咩問題

鬼唔好推

屌你老母

真係好恐怖
真係有一堆連登ac 過百可以帶風向
個post一開始係有接近100正評

政府驚la

頭6個回覆嘅人都唔用不推文

屌你屈得就屈 人地第一日記者會就講左無大台啦

請善用不推文回覆 唔好推垃圾

Blocked
不推文回
上頁

shut the fk up 3毛

我覺得係時候屌樓豬老母就真

個記者會邊撚到睇到想組大台呀？
你係信埋啲藍絲鳩噏定想屈人大台啊？

#善用不推文回覆

就算舉手想出席
佢地會由嗰1000人審批舉手嘅人有冇得出席
點解嗰1000人有權利，同憑咩篩選邊啲聲音先叫做合適？個過程仲要合適毫不透明

都係嗰句
而家講野岩聽，效果好，唔代表民間記招構成方式同決議方式冇問題

你老母咪係大台囉
講咗唔係大台，又有醫護界講催淚彈化武後遺症
邊忽係大台呀dllm

各有各做

同我睇曬佢先出聲

【文宣】第一次民間記者會10分鐘版本 Share俾親戚朋友睇！

唔幫你推

另類分化

証明樓主一係無聽過一係就戇鳩仔黎

不分化

三毛反對的
我們就要支持

冇，反而我覺得搞多d 追擊 四點鐘許Sir
警察日日開就想收我地皮？ No 我地一定要拆佢招

你真on99 死5毛
你想分化我地？？
發夢都無咁早

大咩台呀
呢個係反擊政府一言堂記者會
唔通你想任由政府洗人腦
唔好咁陰謀論好冇

On9有冇睇過架你
冇人覺得阿

最方便咪你自己都搞一個記者會囉

最重要係佢有無左右到個運動 ?

block撚咗你呢條5毛
快撚啲死去你老母個閪窿度

決策方式必須民主化
唔可以再由1000人決定下次咩主題、篩選搵邊個市民上去講
要組織一個類似論壇/議會嘅討論平台，公開開放俾所有人討論同見證討論內容
再透過公投決定下次主題，同決定邊個市民講得同唔講得

由1000人變為集體討論同決定

無人做大台，佢地都叫唔同人上去講野。反思一下點解呢排有人狂吹大台風，有無機會想分化? 我認為人民間記者會要做，對抗番政府既記者會。

其實你有冇睇架
民間記者會令政府大話更顯荒謬
有睇唔會唔知佢地多次表明唔係大台
拍片上 youtube 大把手足做緊
有文宣，有傳媒，
政府抺黑示威者呀，明唔明呀
所以真係兄弟爬山既話
不讉責，不割席

好過你咩都唔做啦柒頭

樓主係on9仔大台

人地一開始已經講咗自己並唔喺大台，喺市民自發運動。

我覺得佢地已經好謹慎 而且真係反擊政府不斷混淆視聽的必要手段 唔好分化

你都on99

有人組織行動就代表大台咩？
合唔合理香港人自有定斷

我冇能力搞，唔代表呢件事本質上冇問題

所以唔好叫我搞
討論返個民間記招

民間記招有冇左右運動？
而家冇
但呢個係一個人治組織
呢一刻領導人 （包括嗰1000人）帶得好，但呢個組織方法仍然係有風險

情況好似一黨專政嘅共產黨
如果佢帶得好，令人安居樂業
唔代表個制度冇問題，民主仍然有價值

依家真心嬲，我依家舉手上去發言係咪俾先? 求tg群俾我入去同記者會巴打討論下。我都好多問題想問佢地 ， 唔係論壇開po唔係3毛啦嘩 我承認一開始搵錯平台同對象，謹此致歉。

睇撚到有苗頭起大台
兄弟自然會屌 暫時未見

有p牌也難免有

純粹學班黑警向外界說明情況

無

佢地係一個封閉組織
你係冇辦法同佢地討論記招運作形式、每次講咩主題、同埋搵咩人上去
更唔好話作出影響

但佢地聲稱呢個係俾民間示威者發聲嘅平台

準確黎講
呢個記招係俾佢地嗰1000個示威者發聲嘅平台，唔係俾你同我
只不過佢地嗰1000人同主流示威者聲音高度吻合，所以表面上好似冇問題

不推文屌你老母
大家都要不推文先好覆

收皮啦

我覺得民間記者會完全唔同大台
佢哋係負責落班狗官同狗仔面
對輿論戰非常有幫助

1. 佢做唔到大台
2. 繼續做可以係媒體拎返啲話語權

開始發現唔只p 牌仔放風
連有d 冇p 牌既人都放，大家小心

有好多狗一早有上lihkg, 所以甩p 好耐

咪撚推

一齊做

所有膠Post /分化Post
feedback唔多嘅，由佢沉
多正評嘅，先至負皮，再齋屌唔推

正經行動/討論/文宣post
同我推撚返曬上熱門啦

下一步
巴絲可以整合
分化撚同鬼List
Cap埋圖做証

大家自行決定Block
要救連登呀

有巴打提議喺標題加字
畀大家容易搵
「行動」「文宣」「討論」「策略」

有冇更好提議大家諗諗計

各有各做係無問題既

兩次記者會都睇直播睇哂全場
我都唔知聽咗幾多次嗰幾位手足講咗幾多百次
「我哋唔係大台」
「我哋唔會叫人做啲乜或者唔做啲乜」

樓主肯定未睇

企前線企到生不如死，想理性討論但就話3毛，連登幾時有高質過?無人睇到全部話我3毛個D大半係P牌?寧願信P牌仔都唔想聽反對意見，係咪真係咁無批判能力。

民間記者會只係一個表達平台 有朝一日佢講嘅野唔再係事實或者做左大台就會冇人支持跟住自動收皮

又唔記得不推文

乜由6月頭開始就有記招咩？

仲有呢場幾時變咗做運動？

同埋要比中立 淺藍 知多d 唔好咁易比政苦誤導咗

佢地答問題都講明唔代表任何人

又block得

由呢個post 沉la

係因為你個標題我哋先咁大反應
兄弟爬山 各有各做 你一開始就叫停人 而且件事仲要有效嘅
如果有意見嘅搵返相關人傾返會好啲

雖然你依家已經做緊

呃負評可恥

民間記招係另類平台 , 由連登 tg 文字版變影視版

記者會點樣係大台

請善用不推文回覆分化撚 出返去推行動post

你呢個人想當有嫌疑

大咩台呀, 民間記者會係要黎反駁黑警同班狗官d大話ga

用不推文回覆呀 呢啲垃圾po

請不要只識叫口號
但唔識用腦

想分化?

記者會點大台吖ching

點組大台，個個講野都帶口罩、頭盔

我明白大家係2014年比大台搞到好傷，但無咩必要咁敏感。

大家不如先思考下，大台定義係咩先

大台係咩？

請善用不推文回覆

負皮上一頁

撐民間記者㑹

5萬幾咁前嘅會員都咁 88啦樓主

分化"民間記者會"幕後黑手曝光

請善用「不推文回覆」

先叫停你班5毛先啦

這是要反擊垃圾抹黑記者會。

你老母冇睇過就唔好屈人 死分化狗